ipod touch6 爆moon一問

除左連登仔最憎既先達之外,想問咁多位ching有冇邊間仲有換ipod touch moon

Apple

過左保養好貴

換埋堆不知名 mon 睇壞眼

Ipod都係諗住擺下啲歌 好少會長睇個moon既
但而家爆到啲玻璃碎會拮手就冇得唔換
問過好多間都話唔整ipod